# Conception logicielle TP5

Retourne si un produit est vegan 

## How to use ?? :/

1/ pip install -r requirements.txt /*ou pip3 install ... selon votre config*

2/ cd app
    uvicorn main:app


To request if a product is vegan or not : use the /product_id request 

